搵到個幾好J既Facebook page

陣頭無姬

好似係去廟會跳舞既台妹

台灣人真幸福

飲飲食食打下機睇下女打下J製造風化新聞又一Day

更正：

陣頭舞姫